這是一項艱鉅的任務，更不用說在如此緊湊的時間框架內，這讓一些人質疑如此匆忙的立法推動能否產生任何有意義的結果。 為什麼兩黨為防止再次發生1月6日而努力的時間已經不多了 
 經過兩天的匆忙收拾行李後，居民們(大多數都是步行的)從拉福什教區擠上了兩輛校車，預計要花4小時40分鐘到達內陸。 颶風艾達對路易斯安那州COVID-19問題意味著什麼|愛麗絲公園| 2021年9月1日|時間 
 這本書使用了非常年輕和非常老的視角，為我匆忙的頭腦提供了急需的重置。 史上最好的夏季書，根據我們的讀者|斯蒂芬妮·梅里| 2021年5月27日|華盛頓郵報 
 這是對診斷代碼的回顧，通常是匆忙的臨床醫生輸入的。 COVID-19會影響大腦。 新的線索暗示勞拉·桑德斯，2021年4月27日，科學新聞 
 戴維斯是最後一批出來的人之一，他急忙跟在其他人質後面，他們正被押往大街上。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 快到午睡時間了，所以三個人趕緊去買東西，擔心寶寶過久會變得煩躁不安。 韋斯特蓋特令人毛骨悚然的監控視頻揭露了購物中心的流血事件 
 他急忙趕回來，得知一群年輕人剛在韋伯斯特大街拍完說唱視頻就進來了。 2014年8月5日，布朗克斯區槍手槍殺了他的朋友，但沒有把他的飲料灑了 
 兩國的政府官員、軍方和航空專家都急於推卸責任。 MH17黑匣子“被送往莫斯科接受調查”安娜·涅姆佐夫娃2014年7月17日 
 我做了常規的診斷檢查，進行了常規的談話，然後神氣十足地在醫院裡一望無際的走廊裡匆匆趕路。 你可能不應該試圖通過吃粘土來減20磅|肯特·塞普科維茨| 2014年6月24日|每日野獸 
 胡西爾匆匆上了船，嚴格按照迪克的指示去做。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 菲利佩一叫，在大廳裡等著的婦女們急匆匆地跑了進來，她們一看就知道一切都完了，便大聲哀號起來。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 一小部分團員匆匆離去，為當時的喜劇歌劇的成功鼓掌。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 他不知道他在那裡躺了多久，但當他聽到外面急促的腳步聲時，他睜開了眼睛。 homestead |Oscar Micheaux 
 他急忙趕到埃特勒斯旅館。 但他在那裡看到的那種漫不經心的歡樂場面，似乎只會刺痛他的心。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特